CLS 真係當自己係速龍呀？

香港人今日為佢地爭取嘅自由 他日佢地都有份享有
依家竟然為左幾皮野咁樣對香港人
無論今次反送中成唔成功 我地都要記住今日呢班黑警係點樣對我地香港人

死警犬真係笑撚死人

屌痴線嫁

BTW

注意民陣副召集人Figo Chan呢隻散水狗 次次揸大聲公叫人和平散去

痴撚線

屌你老母個位人兄已經企係度仲夾硬達人落地

推

wow push

Reddit見啦喂

Pish

推上傳媒未？

推 持住自己係警察 就以為自己咁大個官威
欺壓市民 仲要係年青人 學生哥

Post Reddit?

好大的官威呀 死走狗

佢地件衫防唔防火？

屌 cls

推上報

post

呢到有link 希望大家上去upvote

即刻搵200人衝過去圍毆佢哋啦

黑警DLLM